其實係咪認真就輸咗...

佢話發現自己其實並唔係太中意我
其實我一直都知
只係我扮唔知 同自己講唔係
每次佢唔開心佢有事我就算點都好我都會理佢氹佢幫佢
但相反 我唔開心嗰陣 佢有時連理都唔理我
一齊咗就一年 好多回憶都係同佢一齊
佢話想分開冷靜下
講完一句就直接走咗
同佢講咗一堆野完全無回覆就咁走咗去
其實我真係好愛你好掛住你
我都唔明點解自己唔肯放手
唔開心唔敢同你講
因為講完就會比你鬧
我都想有人安慰有人體諒我嘅唔開心
到底一段感情
其實係咪先認真嘅一方就輸咗
我真係好想你番黎......

你鍾意佢
愛惜自己吧

愛情真係世界上最討厭嘅嘢

唔關認唔認真事
唔夾就會有不滿，不滿會扣減之前積落的愛
只是佢扣減的速度快過你吧？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

認真你就輸了

你都講左
因為佢都唔鍾意你

愛情呢啲嘢好現實 邊個付出最多咪邊個輸

呢個冇計啦，佢都講明唔係咁鐘意你